★廢老西貢泳灘遇溺 送院後死亡

今午12時許，1名55歲男子在西貢滘西洲威士忌灣疑游泳時遇溺，其後被人發現及救上船急救，惟男子當時已陷入昏迷。水警接報後，以小艇將傷者接走，再送往水警基地轉送將軍澳醫院救治，惟經搶救後終證實不治。警方現正調查出事故原因。

點解唔9月投埋票先游

又減一票

又冇一票

老貓驚嗎

救生員都係武肺高危人士

呢個時世仲去游水

喜迎毛主席接見

55歲 = 廢老 = 藍屍 = 死得好
連登logic

手足

解決人口老化

搞錯呀
污染西貢泳灘

醉左

種返

而家俾游水咩？

死得好

強行入內

市民硬闖泳灘 用鄰近廁所洗手盆洗頭、沖腳 兼留下的內褲

廢老-1

無救生員走去游
死左咪自己負責番囉

無話過唔俾喎

lm

民建聯選票-1